係好撚灰好撚嬲，入嚟留低首歌，我地一齊行落去

雖然什麼也沒有

但仍舊為了你 像盛開的野花般

雖已離開了很遠 但仍笑著

因為我精神的活著

今晚有好多人陪你驚，陪你喊。
我地一齊行落去，香港人。

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到